被問會否斬許志安老母十碌 杜琪峯：打過電話問候Sammi

上月被《蘋果》獨家踢爆許志安背着妻子鄭秀文（Sammi）與黃心穎偷食，由於著名導演杜琪峯（杜Sir）一向疼錫Sammi，直指Sammi是自己愛將，早在11年Sammi與安仔復合時，杜Sir曾警告安仔嚴禁飛甩Sammi，又揚言：「如果安仔揼咗佢，我斬佢老母十碌。」想必「安心偷食」令一向愛錫Sammi的杜Sir極為痛心。（相關新聞： ）

上月22日是杜Sir的64歲生日，過往他多數會與Sammi等大班好友食飯慶祝，但今次不但未見杜Sir舉行生日飯局，當日大批傳媒在杜Sir西貢寓所等候，亦不見他的蹤影。

直至前晚，《蘋果》終見到杜Sir現身，大約在晚上8時許，見他駕車接載拍檔游乃海到九龍城一潮州菜館開餐，杜Sir與游乃海坐在近門口位置，兩人邊食邊傾偈，逗留了近2小時才擔住雪茄離開。杜Sir見到記者時面帶笑容，問他近期有沒有見過Sammi，他說：「冇。」有沒有打電話問候Sammi？杜Sir說：「當然有啦。」杜Sir曾揚言若安仔撇Sammi的話，會「斬佢老母十碌」，記者問會否找安仔算賬？杜Sir說：「唔好喺傷口度灑鹽。」說罷他便駕車離開。

垃圾淆底

如果安仔揼咗佢，我斬佢老母十碌
黑警又扮睇唔到? 恐嚇喎 做咩縮返入老母閪?

杜sir ： 佢偷食啫，冇揼到Sammi，我出師無名。

d黑社會不嬲都係口講咋麻

杜Sir說：「唔好喺傷口度灑鹽。」說罷他便駕車離開。

型

渣ga

杜生加入連登仔大軍 講就兇狠 做就碌撚

許志安老母：俾個仆街仔害撚死

杜德偉老母： 杜sir做乜無啦啦斬我呀

大戲子

咁講真如果你屌人一次老母就要真係上門屌一次
咁香港人都好唔得閒姐

講就兇狠，做就。。。

其實老鼠安個老母死咗好耐

死咗喇
人地國語片歌星嚟

連登仔都成日講屌人老母
我相信係真係屌